{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3638637485441358,39.4620682274827],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2343,"zona":1,"ubicacion":"AV PERIS I VALERO, 183","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.3638637485441358,"lat":39.4620682274827}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3831486388857912,39.46006903104014],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2344,"zona":1,"ubicacion":"C\/ RO\u00cdS DE CORELLA - C\/ MESTRE SOSA","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.3831486388857912,"lat":39.46006903104014}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36442608253669373,39.48468739600186],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2351,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MOLINELL - AV. PRIMAT REIG","distrito":5,"barrio":"053","geo_point_2d":{"lon":-0.36442608253669373,"lat":39.48468739600186}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3922526011590632,39.46633407742696],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2354,"zona":1,"ubicacion":"C\/ AIORA - C\/ XIVA","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3922526011590632,"lat":39.46633407742696}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.406420300718255,39.47055091374372],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2355,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ALC\u00c0SSER, 1","distrito":7,"barrio":"072","geo_point_2d":{"lon":-0.406420300718255,"lat":39.47055091374372}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3888307506093605,39.44904387253953],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2357,"zona":1,"ubicacion":"AV PRIMER DE MAIG, 29","distrito":9,"barrio":"093","geo_point_2d":{"lon":-0.3888307506093605,"lat":39.44904387253953}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3708722843650569,39.45044211705346],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2359,"zona":3,"ubicacion":"AV AUSI\u00c0S MARCH - C\/ EBENISTA CASELLES","distrito":10,"barrio":"105","geo_point_2d":{"lon":-0.3708722843650569,"lat":39.45044211705346}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3597019386471674,39.454784720401435],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2360,"zona":3,"ubicacion":"AV INSTITUT OBRER DE VAL\u00c8NCIA - C\/ MARQU\u00c9S DE LOZOYA","distrito":10,"barrio":"107","geo_point_2d":{"lon":-0.3597019386471674,"lat":39.454784720401435}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3602234156234742,39.45782288040467],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2361,"zona":3,"ubicacion":"AV PLATA - C\/ HORT DE SANT VALERI","distrito":10,"barrio":"105","geo_point_2d":{"lon":-0.3602234156234742,"lat":39.45782288040467}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3738631715003311,39.46206801664451],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2362,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CADIS - C\/ PUERTO RICO","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.3738631715003311,"lat":39.46206801664451}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3649615154789987,39.46290868782036],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2365,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ALEXANDRE VI - C\/ MATIES PERELL\u00d3","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.3649615154789987,"lat":39.46290868782036}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34822404193480844,39.47445676693231],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2366,"zona":2,"ubicacion":"AV BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ - C\/ RAMON LLUL","distrito":13,"barrio":"134","geo_point_2d":{"lon":-0.34822404193480844,"lat":39.47445676693231}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3599111224931376,39.47322920306784],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2368,"zona":2,"ubicacion":"C\/ AMADEU DE SAVOIA - AV SU\u00c8CIA","distrito":6,"barrio":"062","geo_point_2d":{"lon":-0.3599111224931376,"lat":39.47322920306784}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4028147362920038,39.47099234514785],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2371,"zona":2,"ubicacion":"C\/ NAVARRO CABANES - C\/ RAC\u00d3 D'ADEM\u00daS","distrito":7,"barrio":"071","geo_point_2d":{"lon":-0.4028147362920038,"lat":39.47099234514785}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39891302576431126,39.46466383243557],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2373,"zona":1,"ubicacion":"C\/ GUILLEM DESPUIG - C\/ ROSA ESTRUCH ESPIN\u00d3S (POL\u00cdTICA)","distrito":7,"barrio":"073","geo_point_2d":{"lon":-0.39891302576431126,"lat":39.46466383243557}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38644682888344506,39.45910871766305],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2375,"zona":1,"ubicacion":"C\/ JERONI MUNYOS - C\/ URUGUAI","distrito":9,"barrio":"091","geo_point_2d":{"lon":-0.38644682888344506,"lat":39.45910871766305}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39436042531522997,39.45443886021573],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2377,"zona":1,"ubicacion":"C\/ JUAN DE GARAY - DOCTOR MARA\u00d1\u00d3N","distrito":8,"barrio":"085","geo_point_2d":{"lon":-0.39436042531522997,"lat":39.45443886021573}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3928264876081644,39.44982674803756],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2378,"zona":1,"ubicacion":"AV PRIMER DE MAIG - C\/ JERONIMA GALES (IMPRESSORA)","distrito":9,"barrio":"092","geo_point_2d":{"lon":-0.3928264876081644,"lat":39.44982674803756}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3850265172734607,39.46709619829678],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2380,"zona":1,"ubicacion":"C\/ HISTORIADOR DIAGO - C\/ ALZIRA","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.3850265172734607,"lat":39.46709619829678}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37275304696217754,39.46675464259001],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2384,"zona":1,"ubicacion":"C\/ F\u00c8LIX PIZCUETA - C\/ CIRIL AMOR\u00d3S","distrito":2,"barrio":"022","geo_point_2d":{"lon":-0.37275304696217754,"lat":39.46675464259001}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36988228947442875,39.44914557577047],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2386,"zona":3,"ubicacion":"AV AUSI\u00c0S MARCH - C\/ PACO PIERRA","distrito":10,"barrio":"105","geo_point_2d":{"lon":-0.36988228947442875,"lat":39.44914557577047}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34860526897598143,39.46152976939106],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2388,"zona":2,"ubicacion":"C\/ VICENT VIDAL (CRONISTA) - C\/ VICENTE BELTRAN GRIMAL (ESCULTOR)","distrito":12,"barrio":"123","geo_point_2d":{"lon":-0.34860526897598143,"lat":39.46152976939106}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33961178899960515,39.4673109876163],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2389,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SANTS JUST I PASTORS - C\/ JOSE MARIA HARO (MAGISTRAT)","distrito":13,"barrio":"131","geo_point_2d":{"lon":-0.33961178899960515,"lat":39.4673109876163}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33181892759745213,39.47237814604898],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2392,"zona":3,"ubicacion":"PL ESGL\u00c9SIA DELS \u00c0NGELS","distrito":11,"barrio":"112","geo_point_2d":{"lon":-0.33181892759745213,"lat":39.47237814604898}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3263955391090831,39.48324830431556],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2393,"zona":3,"ubicacion":"C\/ CAVITE - C\/ MENDIZABAL","distrito":11,"barrio":"113","geo_point_2d":{"lon":-0.3263955391090831,"lat":39.48324830431556}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3322182548319948,39.38279591170216],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2397,"zona":1,"ubicacion":"AV PINARS, F-16","distrito":19,"barrio":"194","geo_point_2d":{"lon":-0.3322182548319948,"lat":39.38279591170216}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3275950608301747,39.4750101921198],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2401,"zona":3,"ubicacion":"AV MALVA-ROSA - AV TARONGERS","distrito":11,"barrio":"113","geo_point_2d":{"lon":-0.3275950608301747,"lat":39.4750101921198}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3638858786480884,39.45657854564049],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2406,"zona":3,"ubicacion":"AV PLATA, 71","distrito":10,"barrio":"101","geo_point_2d":{"lon":-0.3638858786480884,"lat":39.45657854564049}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3555252387296525,39.46682981076295],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2407,"zona":2,"ubicacion":"AV PORT - C\/ ACTOR LLORENS","distrito":12,"barrio":"122","geo_point_2d":{"lon":-0.3555252387296525,"lat":39.46682981076295}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393136294689415,39.445346997754754],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2418,"zona":1,"ubicacion":"C\/ PIUS IX, F-27","distrito":9,"barrio":"094","geo_point_2d":{"lon":-0.393136294689415,"lat":39.445346997754754}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35384185866264134,39.464236677707916],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2421,"zona":2,"ubicacion":"C\/ RIU ESCALONA - C\/ AST\u00daRIES","distrito":12,"barrio":"125","geo_point_2d":{"lon":-0.35384185866264134,"lat":39.464236677707916}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37211711760192123,39.45311621311598],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2427,"zona":3,"ubicacion":"AV PLATA, 3","distrito":10,"barrio":"102","geo_point_2d":{"lon":-0.37211711760192123,"lat":39.45311621311598}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32965354696109117,39.475153739663355],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2432,"zona":3,"ubicacion":"AV TARONGERS - C\/ ESCALANTE","distrito":11,"barrio":"112","geo_point_2d":{"lon":-0.32965354696109117,"lat":39.475153739663355}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33324672271914196,39.44849763576921],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2434,"zona":3,"ubicacion":"PL ARAS DE LOS OLMOS, 4","distrito":11,"barrio":"115","geo_point_2d":{"lon":-0.33324672271914196,"lat":39.44849763576921}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38438930167717594,39.50761245033573],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2438,"zona":2,"ubicacion":"CAMI MONTCADA, 269","distrito":17,"barrio":"172","geo_point_2d":{"lon":-0.38438930167717594,"lat":39.50761245033573}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39132931149755573,39.43352238166205],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2440,"zona":1,"ubicacion":"AV REAL DE MADRID, 45","distrito":19,"barrio":"197","geo_point_2d":{"lon":-0.39132931149755573,"lat":39.43352238166205}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39161164688315303,39.476662592545566],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2441,"zona":1,"ubicacion":"C\/ NORD, 30","distrito":3,"barrio":"033","geo_point_2d":{"lon":-0.39161164688315303,"lat":39.476662592545566}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38733525876858005,39.47316219134223],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2445,"zona":1,"ubicacion":"C\/ LITERATO GABRIEL MIR\u00d3 - GV FERNANDO EL CATOLICO","distrito":3,"barrio":"033","geo_point_2d":{"lon":-0.38733525876858005,"lat":39.47316219134223}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38635831523821657,39.46260975019285],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2446,"zona":1,"ubicacion":"C\/ MESTRE SOSA - C\/ JES\u00daS","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.38635831523821657,"lat":39.46260975019285}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3949593139157414,39.46265235155259],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2451,"zona":1,"ubicacion":"PL ENRIC GRANADOS - C\/ IMPRESSOR MONFORT","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3949593139157414,"lat":39.46265235155259}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3935993113363697,39.479722365136624],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2458,"zona":2,"ubicacion":"AV CAMPANAR, 37","distrito":4,"barrio":"041","geo_point_2d":{"lon":-0.3935993113363697,"lat":39.479722365136624}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3891793069612759,39.49196240607305],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2460,"zona":2,"ubicacion":"C\/ POETA SERRANO CLAVER, 22","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3891793069612759,"lat":39.49196240607305}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3944993122506921,39.500012359387696],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2461,"zona":2,"ubicacion":"C\/ FOC, 1","distrito":16,"barrio":"162","geo_point_2d":{"lon":-0.3944993122506921,"lat":39.500012359387696}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37456929343771556,39.49721253785513],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2465,"zona":2,"ubicacion":"PL M\u00daSIC ESP\u00cd","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.37456929343771556,"lat":39.49721253785513}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37495778016308734,39.483799527700604],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2466,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SAGUNT, 32","distrito":5,"barrio":"052","geo_point_2d":{"lon":-0.37495778016308734,"lat":39.483799527700604}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36159459759666646,39.48204739922927],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2472,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ALEMANYA, 10","distrito":6,"barrio":"063","geo_point_2d":{"lon":-0.36159459759666646,"lat":39.48204739922927}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40079551540734987,39.45941760055593],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2476,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ARXIDUC CARLES - C\/ MUSIC GOMIS","distrito":8,"barrio":"084","geo_point_2d":{"lon":-0.40079551540734987,"lat":39.45941760055593}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3607298935555129,39.48847082998122],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2477,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ASSAGADOR D'ALBORAIA, 1 acc","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.3607298935555129,"lat":39.48847082998122}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37674953206970696,39.46619044031474],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2479,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CASTELL\u00d3, 2","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.37674953206970696,"lat":39.46619044031474}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3288074272018632,39.46449498525277],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2484,"zona":3,"ubicacion":"C\/ DOCTOR LLUCH, 21","distrito":11,"barrio":"112","geo_point_2d":{"lon":-0.3288074272018632,"lat":39.46449498525277}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3779132950058697,39.517169508645765],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2486,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ERMITA DE SANT ROC, 2","distrito":17,"barrio":"173","geo_point_2d":{"lon":-0.3779132950058697,"lat":39.517169508645765}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3454105559721604,39.47165692938466],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2487,"zona":2,"ubicacion":"C\/ EXPLORADOR ANDRES, 34","distrito":13,"barrio":"132","geo_point_2d":{"lon":-0.3454105559721604,"lat":39.47165692938466}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39142036992770923,39.4739340324453],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2496,"zona":1,"ubicacion":"C\/ MESTRE GUERRERO - C\/ JOAN LLORENS","distrito":3,"barrio":"033","geo_point_2d":{"lon":-0.39142036992770923,"lat":39.4739340324453}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3946493127629025,39.49469235740098],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2497,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MESTRE MIGUEL GALAN - C\/ JOSEP GROLLO","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3946493127629025,"lat":39.49469235740098}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40369332148354514,39.48622627577099],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2501,"zona":2,"ubicacion":"C\/ VICENTE TORMO ALFONSO (CARDIOLEG) - C\/ MESTRE RODRIGO (M\u00daSIC)","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.40369332148354514,"lat":39.48622627577099}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3995103173277119,39.49147931324642],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2502,"zona":2,"ubicacion":"AV CORTS VALENCIANES - C\/ ALT PALANCIA","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3995103173277119,"lat":39.49147931324642}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39318031070131504,39.496262370230355],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2503,"zona":2,"ubicacion":"AV EQUADOR - C\/ SALVADOR TUSSET","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.39318031070131504,"lat":39.496262370230355}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3784703999761059,39.48538469715529],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2511,"zona":2,"ubicacion":"C\/ RUAYA - AV CONSTITUCI\u00d3","distrito":5,"barrio":"051","geo_point_2d":{"lon":-0.3784703999761059,"lat":39.48538469715529}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3710713756416169,39.48217677921361],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2513,"zona":2,"ubicacion":"C\/ PINTOR VILAR - C\/ ALBORAIA","distrito":5,"barrio":"053","geo_point_2d":{"lon":-0.3710713756416169,"lat":39.48217677921361}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3489450644442617,39.47079882856132],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2517,"zona":2,"ubicacion":"C\/ DOCTOR MANUEL CANDELA - C\/ POETA MAS I ROS","distrito":13,"barrio":"132","geo_point_2d":{"lon":-0.3489450644442617,"lat":39.47079882856132}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3808058308419148,39.47735156013691],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2520,"zona":1,"ubicacion":"C.\/ SANT DON\u00cdS (AL COSTAT DE LA PARET DEL CENTRE EXCURSIONISTA)","distrito":1,"barrio":"013","geo_point_2d":{"lon":-0.3808058308419148,"lat":39.47735156013691}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3835909701537824,39.47809897040282],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2527,"zona":1,"ubicacion":"AVD. GUILLEM DE CASTRO - C.\/ CORONA (JUNT QUIOSC)","distrito":1,"barrio":"013","geo_point_2d":{"lon":-0.3835909701537824,"lat":39.47809897040282}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3869811177627157,39.4841120496577],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2531,"zona":2,"ubicacion":"C\/ JOAQUIM BALLESTER - C\/ TRAINERA","distrito":4,"barrio":"042","geo_point_2d":{"lon":-0.3869811177627157,"lat":39.4841120496577}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39218438569831954,39.488913514863164],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2534,"zona":2,"ubicacion":"C\/ DOCTOR NICASI BENLLOCH, 27","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.39218438569831954,"lat":39.488913514863164}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36284508855097447,39.489674729845404],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2537,"zona":2,"ubicacion":"AV VALLADOLID, 4","distrito":15,"barrio":"153","geo_point_2d":{"lon":-0.36284508855097447,"lat":39.489674729845404}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39039144241220336,39.45819825489952],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2538,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ESCULTOR VICENTE RODILLA - C\/ FRANCO TORMO","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.39039144241220336,"lat":39.45819825489952}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38573246423448626,39.460463990173544],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2539,"zona":1,"ubicacion":"AV GIORGETA, 18","distrito":9,"barrio":"091","geo_point_2d":{"lon":-0.38573246423448626,"lat":39.460463990173544}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3635569303458384,39.429268911740905],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2540,"zona":1,"ubicacion":"PL MARE DE D\u00c9U DEL LEPANT, 17","distrito":19,"barrio":"192","geo_point_2d":{"lon":-0.3635569303458384,"lat":39.429268911740905}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33448194116067226,39.47191992987005],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2541,"zona":3,"ubicacion":"C\/ BENISSODA, 19","distrito":11,"barrio":"114","geo_point_2d":{"lon":-0.33448194116067226,"lat":39.47191992987005}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34776701673754307,39.467478451224814],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2543,"zona":2,"ubicacion":"C\/ RAMIRO DE MAEZTU - C\/ LLEONS","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.34776701673754307,"lat":39.467478451224814}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37017631801290535,39.46112088968818],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2546,"zona":1,"ubicacion":"C\/ MESTRE AGUILAR, 10","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.37017631801290535,"lat":39.46112088968818}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3851160688412178,39.47276405197561],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2551,"zona":1,"ubicacion":"PL ROJAS CLEMENTE","distrito":3,"barrio":"031","geo_point_2d":{"lon":-0.3851160688412178,"lat":39.47276405197561}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4076793250646419,39.46356223875607],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2552,"zona":1,"ubicacion":"C\/ TRES FORQUES, 124","distrito":7,"barrio":"074","geo_point_2d":{"lon":-0.4076793250646419,"lat":39.46356223875607}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3829022573732843,39.49181285502934],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2556,"zona":2,"ubicacion":"AV JOAN XXIII, 17","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3829022573732843,"lat":39.49181285502934}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3758987327361408,39.497483572713996],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2557,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SANT DOM\u00c9NEC SAVIO, 77","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.3758987327361408,"lat":39.497483572713996}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3883927117892881,39.45974792115948],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2561,"zona":1,"ubicacion":"PL JES\u00daS","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3883927117892881,"lat":39.45974792115948}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4031710437911377,39.456430484177794],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2562,"zona":1,"ubicacion":"C\/ NICOLAU PRIMITIU G\u00d3MEZ SERRANO, 5","distrito":8,"barrio":"082","geo_point_2d":{"lon":-0.4031710437911377,"lat":39.456430484177794}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33598837862232395,39.46102690233695],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2565,"zona":3,"ubicacion":"AV PORT, 261","distrito":11,"barrio":"111","geo_point_2d":{"lon":-0.33598837862232395,"lat":39.46102690233695}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3283162176711059,39.46714788734965],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2566,"zona":3,"ubicacion":"C\/ DOCTOR LLUCH - C\/ MEDITERR\u00c0NIA","distrito":11,"barrio":"112","geo_point_2d":{"lon":-0.3283162176711059,"lat":39.46714788734965}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34166924664083104,39.467722011186325],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2568,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SANTS JUST I PASTORS - C\/ IND\u00daSTRIA","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.34166924664083104,"lat":39.467722011186325}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3798544626225748,39.472968063933784],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2570,"zona":1,"ubicacion":"AV OEST - C\/ PEU DE LA CREU","distrito":1,"barrio":"015","geo_point_2d":{"lon":-0.3798544626225748,"lat":39.472968063933784}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39983001461743517,39.46844564868344],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2578,"zona":1,"ubicacion":"AV CID - C\/ SANTA CRUZ DE TENERIFE","distrito":7,"barrio":"073","geo_point_2d":{"lon":-0.39983001461743517,"lat":39.46844564868344}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39514060317332733,39.49630397437067],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2583,"zona":2,"ubicacion":"C\/ LOUIS BRAILLE - C\/ CORA RAGA","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.39514060317332733,"lat":39.49630397437067}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3618200636044142,39.475160105514895],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2584,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MISSER MASC\u00d3 - C\/ NATURALISTA AR\u00c9VALO BACA","distrito":6,"barrio":"061","geo_point_2d":{"lon":-0.3618200636044142,"lat":39.475160105514895}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3573271521761667,39.487906985466026],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2586,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MISTRAL - C\/ GRESES","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.3573271521761667,"lat":39.487906985466026}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3431303112519655,39.472117580137436],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2595,"zona":2,"ubicacion":"AV BLASCO IBA\u00d1EZ, 154","distrito":13,"barrio":"132","geo_point_2d":{"lon":-0.3431303112519655,"lat":39.472117580137436}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3918208372126072,39.490776615150054],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2596,"zona":2,"ubicacion":"AV BURJASSOT, 150","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3918208372126072,"lat":39.490776615150054}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34042769266748824,39.465296874232294],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2598,"zona":2,"ubicacion":"C\/ JERONI DE MONTSORIU - C\/ JOS\u00c9 AGUILAR","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.34042769266748824,"lat":39.465296874232294}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35273784251199025,39.462572370214886],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2599,"zona":2,"ubicacion":"AV BALEARS - C\/ PARE TOM\u00c0S DE MONTA\u00d1ANA","distrito":12,"barrio":"125","geo_point_2d":{"lon":-0.35273784251199025,"lat":39.462572370214886}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.400000150877372,39.48398000958052],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2600,"zona":2,"ubicacion":"AV GENERAL AVIL\u00c9S, 59","distrito":4,"barrio":"041","geo_point_2d":{"lon":-0.400000150877372,"lat":39.48398000958052}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4036789436911215,39.478648677443296],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2601,"zona":2,"ubicacion":"C\/ VALL DE LA BALLESTERA, 56","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.4036789436911215,"lat":39.478648677443296}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39046987243968734,39.45670400828103],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2606,"zona":1,"ubicacion":"AV GASPAR AGUILAR - C\/ FONTANARS DELS ALFORINS","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.39046987243968734,"lat":39.45670400828103}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3953768574155987,39.460928536533096],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2610,"zona":1,"ubicacion":"C\/ FONTANARS DELS ALFORINS - C\/ VALL D'UIX\u00d3","distrito":8,"barrio":"084","geo_point_2d":{"lon":-0.3953768574155987,"lat":39.460928536533096}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37517816390214426,39.4564729198081],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2616,"zona":3,"ubicacion":"AV PERIS I VALERO - AV DOCTOR WAKSMAN","distrito":10,"barrio":"102","geo_point_2d":{"lon":-0.37517816390214426,"lat":39.4564729198081}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38613951812740066,39.48584012999646],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2618,"zona":2,"ubicacion":"AV BURJASSOT - C\/ DOCTOR MACH\u00cd","distrito":5,"barrio":"051","geo_point_2d":{"lon":-0.38613951812740066,"lat":39.48584012999646}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3756243921997646,39.48989212406773],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2619,"zona":2,"ubicacion":"AV CONSTITUCI\u00d3-C\/ ARQUITECTE LUCINI","distrito":5,"barrio":"054","geo_point_2d":{"lon":-0.3756243921997646,"lat":39.48989212406773}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40142749864508503,39.49231459000782],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2621,"zona":2,"ubicacion":"AV CORTS VALENCIANES - C\/ CANAL DE NAVARR\u00c9S","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.40142749864508503,"lat":39.49231459000782}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385930015296013,39.49128346185189],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2623,"zona":2,"ubicacion":"C\/ GENERAL LLORENS, 17","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.385930015296013,"lat":39.49128346185189}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3640018097747582,39.49096385400073],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2627,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ALFAHUIR, 35","distrito":15,"barrio":"153","geo_point_2d":{"lon":-0.3640018097747582,"lat":39.49096385400073}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4057530857978812,39.46746583937357],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2630,"zona":1,"ubicacion":"AV TRES CREUS, 25","distrito":7,"barrio":"073","geo_point_2d":{"lon":-0.4057530857978812,"lat":39.46746583937357}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3543829092781998,39.47175238729607],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2632,"zona":2,"ubicacion":"AV CARDENAL BENLLOCH - C\/ ERNEST FERRER","distrito":6,"barrio":"062","geo_point_2d":{"lon":-0.3543829092781998,"lat":39.47175238729607}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3985573227199118,39.46129778625353],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2633,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ARXIDUC CARLES - C\/ MARE DE D\u00c9U DE LA CABE\u00c7A","distrito":8,"barrio":"084","geo_point_2d":{"lon":-0.3985573227199118,"lat":39.46129778625353}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3858133823973365,39.448515396738486],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2635,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SANT VICENT M\u00c0RTIR - C\/ PRIMER DE MAIG","distrito":9,"barrio":"093","geo_point_2d":{"lon":-0.3858133823973365,"lat":39.448515396738486}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38947372742490355,39.44781868556267],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2636,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CARTERS - C\/ TOM\u00c0S DE VILLAROYA","distrito":9,"barrio":"093","geo_point_2d":{"lon":-0.38947372742490355,"lat":39.44781868556267}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3881989639761334,39.4718987795355],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2638,"zona":1,"ubicacion":"C\/ PALLETER - C\/ CALIXT III","distrito":3,"barrio":"033","geo_point_2d":{"lon":-0.3881989639761334,"lat":39.4718987795355}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37131747278073446,39.45501916958079],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2342,"zona":3,"ubicacion":"CRA FONTETA DE SANT LLU\u00cdS - C\/ PUIGCAMPANA","distrito":10,"barrio":"102","geo_point_2d":{"lon":-0.37131747278073446,"lat":39.45501916958079}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39044857555479506,39.474809363950456],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2346,"zona":1,"ubicacion":"C\/ QUART - C\/ NORD","distrito":3,"barrio":"033","geo_point_2d":{"lon":-0.39044857555479506,"lat":39.474809363950456}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39204841484686453,39.47948725648562],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2347,"zona":2,"ubicacion":"AV PIO XII, 3","distrito":4,"barrio":"041","geo_point_2d":{"lon":-0.39204841484686453,"lat":39.47948725648562}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3958204666058494,39.4910881785888],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2348,"zona":2,"ubicacion":"C\/ DOCTOR NICASI BENLLOCH, 72","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3958204666058494,"lat":39.4910881785888}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3893307395806503,39.48838499983545],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2349,"zona":2,"ubicacion":"AV BURJASSOT - AV CAMPANAR","distrito":4,"barrio":"043","geo_point_2d":{"lon":-0.3893307395806503,"lat":39.48838499983545}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3865552709447749,39.49498229829286],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2350,"zona":2,"ubicacion":"C\/ POETA SERRANO CLAVERO - C\/ FEDERICO ALCACER AGUILAR (DOCTOR EN MEDICINA)","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3865552709447749,"lat":39.49498229829286}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4022502494706535,39.461674597722656],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2352,"zona":1,"ubicacion":"C\/ TORRENT, 35","distrito":8,"barrio":"083","geo_point_2d":{"lon":-0.4022502494706535,"lat":39.461674597722656}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4015777670919983,39.45746202528558],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2353,"zona":1,"ubicacion":"AV TRES CREUS - C\/ CIUTAT DE CARLET","distrito":8,"barrio":"082","geo_point_2d":{"lon":-0.4015777670919983,"lat":39.45746202528558}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39120805446947815,39.444044539991175],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2358,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ARQUEBISPE OLAECHEA - C\/ SANT MARCEL\u00b7L\u00cd","distrito":9,"barrio":"094","geo_point_2d":{"lon":-0.39120805446947815,"lat":39.444044539991175}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34686325311430527,39.47670767927522],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2367,"zona":2,"ubicacion":"C\/ RAM\u00d3N LLULL, 27","distrito":12,"barrio":"122","geo_point_2d":{"lon":-0.34686325311430527,"lat":39.47670767927522}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36567841252431127,39.478838561926736],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2369,"zona":2,"ubicacion":"AV BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ - PL LEGI\u00d3 ESPANYOLA","distrito":6,"barrio":"061","geo_point_2d":{"lon":-0.36567841252431127,"lat":39.478838561926736}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3930553114945513,39.45892036872132],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2374,"zona":1,"ubicacion":"C\/ PIUS XI - C\/ FONTANARS DELS ALFORINS","distrito":8,"barrio":"084","geo_point_2d":{"lon":-0.3930553114945513,"lat":39.45892036872132}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4044133226445743,39.45606226724349],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2379,"zona":1,"ubicacion":"CN PICANYA - C\/ ARQUITECTE SEGURA DE LAGO","distrito":8,"barrio":"082","geo_point_2d":{"lon":-0.4044133226445743,"lat":39.45606226724349}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3806768767548811,39.463727619223576],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2381,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SALVADOR SASTRE - GV RAMON Y CAJAL","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.3806768767548811,"lat":39.463727619223576}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37661663816059154,39.46346981396072],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2382,"zona":1,"ubicacion":"GV GERMANIES - C\/ SUECA","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.37661663816059154,"lat":39.46346981396072}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3589136510688937,39.45957371561998],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2385,"zona":3,"ubicacion":"C\/ ALCALDE REIG - PL MONTOLIVET","distrito":10,"barrio":"101","geo_point_2d":{"lon":-0.3589136510688937,"lat":39.45957371561998}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3723822920129044,39.452706553611996],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2387,"zona":3,"ubicacion":"AV AUSI\u00c0S MARCH - AV PLATA","distrito":10,"barrio":"102","geo_point_2d":{"lon":-0.3723822920129044,"lat":39.452706553611996}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34065526241928906,39.422248838314474],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2390,"zona":1,"ubicacion":"CTRA RIU, 300","distrito":19,"barrio":"193","geo_point_2d":{"lon":-0.34065526241928906,"lat":39.422248838314474}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3439212640866052,39.44477381026044],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2391,"zona":3,"ubicacion":"AV JESUS MORANTE BORR\u00c0S, 135","distrito":10,"barrio":"106","geo_point_2d":{"lon":-0.3439212640866052,"lat":39.44477381026044}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38531630272820605,39.528629443966636],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2395,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MASSAMAGRELL, 1","distrito":17,"barrio":"171","geo_point_2d":{"lon":-0.38531630272820605,"lat":39.528629443966636}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3939540675622408,39.49302564093439],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2400,"zona":2,"ubicacion":"AV BURJASSOT, 196 acc","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3939540675622408,"lat":39.49302564093439}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.2960792214410033,39.30662323673685],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2403,"zona":1,"ubicacion":"AV GAVINES - C\/ CABRESTANT","distrito":19,"barrio":"196","geo_point_2d":{"lon":-0.2960792214410033,"lat":39.30662323673685}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39370931299077494,39.427442360027506],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2408,"zona":1,"ubicacion":"AV REAL DE MADRID, 139","distrito":19,"barrio":"197","geo_point_2d":{"lon":-0.39370931299077494,"lat":39.427442360027506}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36621856802551606,39.463247769153945],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2409,"zona":1,"ubicacion":"AV REGNE DE VAL\u00c8NCIA, 60","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.36621856802551606,"lat":39.463247769153945}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3684850711560033,39.48589674933346],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2410,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ALBORAIA, 62","distrito":5,"barrio":"053","geo_point_2d":{"lon":-0.3684850711560033,"lat":39.48589674933346}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3459781278296655,39.47518207461585],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2412,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SERPIS, 38","distrito":13,"barrio":"132","geo_point_2d":{"lon":-0.3459781278296655,"lat":39.47518207461585}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35186571334793343,39.474726851175575],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2413,"zona":3,"ubicacion":"C\/ AMISTAT - AV BLASCO IBA\u00d1EZ","distrito":13,"barrio":"133","geo_point_2d":{"lon":-0.35186571334793343,"lat":39.474726851175575}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33515911216077426,39.46846976158314],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2414,"zona":2,"ubicacion":"C\/ PERE DE VAL\u00c8NCIA - C\/ SERRADORA","distrito":13,"barrio":"131","geo_point_2d":{"lon":-0.33515911216077426,"lat":39.46846976158314}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37547667512161287,39.45255061681714],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2416,"zona":3,"ubicacion":"C\/ OLT\u00c0, 50","distrito":10,"barrio":"103","geo_point_2d":{"lon":-0.37547667512161287,"lat":39.45255061681714}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3789292977471216,39.494162498062074],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2417,"zona":2,"ubicacion":"C\/ PEDRO CABANES, F-81","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.3789292977471216,"lat":39.494162498062074}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37502306685856646,39.48180597939969],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2422,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SAGUNT, 1","distrito":5,"barrio":"052","geo_point_2d":{"lon":-0.37502306685856646,"lat":39.48180597939969}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3943593124455028,39.46306235742338],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2423,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SALABERT - C\/ BEATA AGN\u00c9S","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3943593124455028,"lat":39.46306235742338}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37285595796632415,39.47571170476797],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2426,"zona":1,"ubicacion":"PL N\u00c0POLS I SIC\u00cdLIA, 5","distrito":1,"barrio":"012","geo_point_2d":{"lon":-0.37285595796632415,"lat":39.47571170476797}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33558343041208505,39.4658605482492],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2431,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SERRADORA - C\/ SANTS JUST I PASTOR","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.33558343041208505,"lat":39.4658605482492}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3281192474976105,39.479352957927645],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2433,"zona":3,"ubicacion":"AV MALVAROSA - C\/ VICENT LA RODA","distrito":11,"barrio":"113","geo_point_2d":{"lon":-0.3281192474976105,"lat":39.479352957927645}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34484976553398633,39.466683056934365],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2435,"zona":2,"ubicacion":"C\/ RAMIRO DE MAEZTU - C\/ JERONI DE MONTSORIU","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.34484976553398633,"lat":39.466683056934365}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34271170958532393,39.46285110741915],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2436,"zona":2,"ubicacion":"AV PORT - C\/ DAMA D'ELX","distrito":12,"barrio":"123","geo_point_2d":{"lon":-0.34271170958532393,"lat":39.46285110741915}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3884077137630632,39.51499471128693],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2437,"zona":2,"ubicacion":"C\/ GUILLERMINA MEDRANO (PRIMERA DONA REGIDORA), 13","distrito":17,"barrio":"177","geo_point_2d":{"lon":-0.3884077137630632,"lat":39.51499471128693}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3734592927745404,39.459022543881794],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2443,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SUECA - C\/ CENTELLES","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.3734592927745404,"lat":39.459022543881794}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3703592904539207,39.46668257280296],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2444,"zona":1,"ubicacion":"C\/ HERN\u00c1N CORT\u00c9S - GV MARQU\u00c9S DEL T\u00daRIA","distrito":2,"barrio":"022","geo_point_2d":{"lon":-0.3703592904539207,"lat":39.46668257280296}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40714451926470896,39.47206030005159],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2448,"zona":1,"ubicacion":"PL SAINETISTA ARNICHES, 4","distrito":7,"barrio":"072","geo_point_2d":{"lon":-0.40714451926470896,"lat":39.47206030005159}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399298827678355,39.46948331488266],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2449,"zona":1,"ubicacion":"C\/ BURGOS - C\/ PINTOR SOLTZ","distrito":7,"barrio":"071","geo_point_2d":{"lon":-0.399298827678355,"lat":39.46948331488266}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4012073460922968,39.45944950071914],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2450,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ARXIDUC CARLES -  C\/ PUEBLA DE VALVERDE","distrito":8,"barrio":"083","geo_point_2d":{"lon":-0.4012073460922968,"lat":39.45944950071914}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38391583776117666,39.4578563810334],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2453,"zona":1,"ubicacion":"CRA ESCRIVA, 1","distrito":9,"barrio":"091","geo_point_2d":{"lon":-0.38391583776117666,"lat":39.4578563810334}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3838783968604074,39.45573143676638],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2454,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SANT VICENT MARTIR, 219","distrito":9,"barrio":"091","geo_point_2d":{"lon":-0.3838783968604074,"lat":39.45573143676638}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3868404307779278,39.44686371031484],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2455,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SANT VICENT MARTIR - AV DOCTOR TOM\u00c0S SALA","distrito":9,"barrio":"094","geo_point_2d":{"lon":-0.3868404307779278,"lat":39.44686371031484}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4033693205475519,39.48254227829433],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2457,"zona":2,"ubicacion":"AV GENERAL AVILES - C\/ LUIS BU\u00d1UEL (DIRECTOR DE CINE)","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.4033693205475519,"lat":39.48254227829433}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39439931241835163,39.48683235886237],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2462,"zona":2,"ubicacion":"AV GENERAL AVILES, 32","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.39439931241835163,"lat":39.48683235886237}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36970928861181435,39.49159258072871],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2463,"zona":2,"ubicacion":"C\/ REIG GENOV\u00c9S, 40","distrito":15,"barrio":"151","geo_point_2d":{"lon":-0.36970928861181435,"lat":39.49159258072871}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37411929306150704,39.49533254162],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2464,"zona":2,"ubicacion":"C\/ PEDRO CABANES - C\/ MONT CARMEL","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.37411929306150704,"lat":39.49533254162}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37140711611577354,39.48877269639626],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2469,"zona":2,"ubicacion":"C\/ PARE URBANO - PL PROFESSOR TIERNO GALV\u00c1N","distrito":5,"barrio":"055","geo_point_2d":{"lon":-0.37140711611577354,"lat":39.48877269639626}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36323487980437325,39.47299023908821],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2473,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ARQUITECTE MORA - PG ALBEREDA","distrito":6,"barrio":"062","geo_point_2d":{"lon":-0.36323487980437325,"lat":39.47299023908821}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386949305830154,39.47008242365226],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2474,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ANGEL GUIMERA - C\/ PALLETER","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.386949305830154,"lat":39.47008242365226}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39476931279650923,39.48503235572078],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2475,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MONESTIR DE POBLET, 34 acc","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.39476931279650923,"lat":39.48503235572078}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40618932265398044,39.490122253912354],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2478,"zona":2,"ubicacion":"C\/ CAMP DE MORVEDRE - C\/ CANAL DE NAVARR\u00c9S","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.40618932265398044,"lat":39.490122253912354}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39826790284945673,39.47386670669177],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2481,"zona":1,"ubicacion":"C\/ DEMOCR\u00c0CIA, 28","distrito":7,"barrio":"071","geo_point_2d":{"lon":-0.39826790284945673,"lat":39.47386670669177}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4056839984974878,39.4723889920661],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2482,"zona":1,"ubicacion":"C\/ DEMOCR\u00c0CIA, 85","distrito":7,"barrio":"072","geo_point_2d":{"lon":-0.4056839984974878,"lat":39.4723889920661}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35742855692467995,39.480879239738485],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2483,"zona":2,"ubicacion":"C\/ DOCTOR GRACIA BRUSTENGA, 1acc","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.35742855692467995,"lat":39.480879239738485}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35656166951369694,39.47114213957967],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2485,"zona":2,"ubicacion":"C\/ \u00c8OL  - C\/ HORT DE VEIRAT","distrito":6,"barrio":"062","geo_point_2d":{"lon":-0.35656166951369694,"lat":39.47114213957967}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41977795709892657,39.49815705044835],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2489,"zona":2,"ubicacion":"C\/ FUSTERS - C\/ SILLA","distrito":18,"barrio":"181","geo_point_2d":{"lon":-0.41977795709892657,"lat":39.49815705044835}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3677192879664796,39.44393259427473],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2490,"zona":3,"ubicacion":"C\/ GRAVADOR JORDAN - PL ESCULTOR PASTOR","distrito":10,"barrio":"104","geo_point_2d":{"lon":-0.3677192879664796,"lat":39.44393259427473}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39823031641455797,39.479226323773744],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2500,"zona":2,"ubicacion":"C\/ VALL DE LA BALLESTERA, 36 - AV MESTRE RODRIGO (M\u00daSIC)","distrito":4,"barrio":"041","geo_point_2d":{"lon":-0.39823031641455797,"lat":39.479226323773744}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3739852929594265,39.49414854262591],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2505,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MESTRE MAR\u00c7AL - C\/ ALCUDIA DE CRESPINS","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.3739852929594265,"lat":39.49414854262591}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38598830401353146,39.48106543396752],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2512,"zona":2,"ubicacion":"AV MEN\u00c9NDEZ PIDAL - C\/ DEG\u00c0 RAMON ARNAU","distrito":4,"barrio":"042","geo_point_2d":{"lon":-0.38598830401353146,"lat":39.48106543396752}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3637493613287689,39.481504780665595],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2514,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ALVARO DE BAZAN - C\/ JAUME ROIG","distrito":6,"barrio":"063","geo_point_2d":{"lon":-0.3637493613287689,"lat":39.481504780665595}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35476036993025917,39.484577239124114],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2515,"zona":2,"ubicacion":"C\/ M\u00daSIC HIP\u00d2LIT MARTINEZ - C\/ REAL DE GANDIA","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.35476036993025917,"lat":39.484577239124114}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35188320181982063,39.465588722549306],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2518,"zona":2,"ubicacion":"C\/ DOCTOR MANUEL CANDELA - AV PORT","distrito":12,"barrio":"122","geo_point_2d":{"lon":-0.35188320181982063,"lat":39.465588722549306}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35083663944708116,39.459843673652635],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2519,"zona":2,"ubicacion":"AV FRAN\u00c7A - C\/ ALFRED TORAN I OLMOS (ESCULTOR)","distrito":12,"barrio":"125","geo_point_2d":{"lon":-0.35083663944708116,"lat":39.459843673652635}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3636728898995156,39.48530624926977],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2525,"zona":3,"ubicacion":"C\/ DOCTOR VICENTE ZARAGOZ\u00c1 - C\/ DOLORES MARQU\u00c9S","distrito":5,"barrio":"053","geo_point_2d":{"lon":-0.3636728898995156,"lat":39.48530624926977}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38864797889242564,39.4675282708237],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2526,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ALBERIC, 18","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.38864797889242564,"lat":39.4675282708237}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39873143248297,39.47079038584803],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2528,"zona":1,"ubicacion":"PL ROMA - C\/ BURGOS","distrito":7,"barrio":"071","geo_point_2d":{"lon":-0.39873143248297,"lat":39.47079038584803}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3485074621627529,39.46433113928],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2542,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ILLES CAN\u00c0RIES, 90","distrito":12,"barrio":"123","geo_point_2d":{"lon":-0.3485074621627529,"lat":39.46433113928}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35398602912989874,39.46962696877508],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2544,"zona":2,"ubicacion":"PL SANT FELIP NERI - C\/ ACTOR LLORENS","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.35398602912989874,"lat":39.46962696877508}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38107760267354013,39.46670027304296],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2549,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SANT VICENT M\u00c0RTIR, 110","distrito":3,"barrio":"032","geo_point_2d":{"lon":-0.38107760267354013,"lat":39.46670027304296}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3955980938545125,39.47501741495152],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2550,"zona":1,"ubicacion":"PG PETXINA - AV P\u00c9REZ GALD\u00d3S","distrito":3,"barrio":"033","geo_point_2d":{"lon":-0.3955980938545125,"lat":39.47501741495152}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40076960120010874,39.480358317417455],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2553,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MIQUEL NAVARRO (ESCULTOR), 3","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.40076960120010874,"lat":39.480358317417455}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3789616560181283,39.48786162477854],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2555,"zona":2,"ubicacion":"AV PORTUGAL, 16","distrito":5,"barrio":"054","geo_point_2d":{"lon":-0.3789616560181283,"lat":39.48786162477854}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3583723555687606,39.48251927742431],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2559,"zona":2,"ubicacion":"C\/ GU\u00c0RDIA CIVIL - C\/ RAMON ASENSIO","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.3583723555687606,"lat":39.48251927742431}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40418875075625815,39.46219185575273],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2563,"zona":1,"ubicacion":"AV TRES CREUS, 67","distrito":8,"barrio":"083","geo_point_2d":{"lon":-0.40418875075625815,"lat":39.46219185575273}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33060591044340487,39.462588030286305],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2564,"zona":3,"ubicacion":"C\/ DOCTOR JOSEP JUAN D\u00d2MINE, 19","distrito":11,"barrio":"111","geo_point_2d":{"lon":-0.33060591044340487,"lat":39.462588030286305}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3675480385275954,39.45469216445045],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2573,"zona":3,"ubicacion":"AV PLATA, 20","distrito":10,"barrio":"105","geo_point_2d":{"lon":-0.3675480385275954,"lat":39.45469216445045}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40346842117251985,39.46531084189617],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2577,"zona":1,"ubicacion":"C\/ LLOMBAI (MERCAT DE CASTILLA)","distrito":7,"barrio":"073","geo_point_2d":{"lon":-0.40346842117251985,"lat":39.46531084189617}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39668512755619767,39.47984347109286],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2579,"zona":2,"ubicacion":"AV VALLE DE LA BALLESTERA - C\/ GRAVADOR ENGU\u00cdDANOS","distrito":4,"barrio":"041","geo_point_2d":{"lon":-0.39668512755619767,"lat":39.47984347109286}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3698448422791883,39.48308726045346],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2580,"zona":2,"ubicacion":"C\/ CONVENT DELS CARMELITES - C\/ ALBORAIA","distrito":5,"barrio":"053","geo_point_2d":{"lon":-0.3698448422791883,"lat":39.48308726045346}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37258899303292575,39.49521063893133],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2581,"zona":2,"ubicacion":"C\/ COMTE DE LUMIARES, 5","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.37258899303292575,"lat":39.49521063893133}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3804549721214004,39.49474862125907],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2582,"zona":2,"ubicacion":"CAMI MONTCADA, 105","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3804549721214004,"lat":39.49474862125907}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3561181938203634,39.46683780600386],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2585,"zona":2,"ubicacion":"AV PORT, 46","distrito":12,"barrio":"124","geo_point_2d":{"lon":-0.3561181938203634,"lat":39.46683780600386}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40362528494726063,39.452026293738164],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2587,"zona":1,"ubicacion":"C\/ JOS\u00c9 ANDREU ALABARTA, 34","distrito":8,"barrio":"082","geo_point_2d":{"lon":-0.40362528494726063,"lat":39.452026293738164}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39531635096715495,39.46387619321852],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2588,"zona":1,"ubicacion":"C\/ TRES FORQUES, 69","distrito":8,"barrio":"083","geo_point_2d":{"lon":-0.39531635096715495,"lat":39.46387619321852}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3942641687748868,39.4563228831172],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2589,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CAMPOS CRESPO - C\/ CASES BAIXES","distrito":8,"barrio":"085","geo_point_2d":{"lon":-0.3942641687748868,"lat":39.4563228831172}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33347973765049577,39.46822281572635],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2590,"zona":3,"ubicacion":"C\/ MART\u00cd GRAJALES (PORTA PRINCIPAL MERCAT CABANYAL)","distrito":11,"barrio":"112","geo_point_2d":{"lon":-0.33347973765049577,"lat":39.46822281572635}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.329656561959525,39.47969892587506],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2591,"zona":3,"ubicacion":"C\/ BEAT JUAN GRANDE, 40","distrito":11,"barrio":"113","geo_point_2d":{"lon":-0.329656561959525,"lat":39.47969892587506}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3405656289834225,39.469211626844526],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2593,"zona":2,"ubicacion":"C\/ CAMPOAMOR, 91","distrito":13,"barrio":"131","geo_point_2d":{"lon":-0.3405656289834225,"lat":39.469211626844526}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36228874005611233,39.46352639644685],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2602,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SALAMANCA, 55","distrito":2,"barrio":"023","geo_point_2d":{"lon":-0.36228874005611233,"lat":39.46352639644685}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3838684202894536,39.45515950039489],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2605,"zona":1,"ubicacion":"C\/ PIANISTA EMPAR ITURBI - C\/ SANT VICENT M\u00c0RTIR","distrito":9,"barrio":"091","geo_point_2d":{"lon":-0.3838684202894536,"lat":39.45515950039489}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36474593285404977,39.475979488162366],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2613,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MISSER MASC\u00d3 - C\/ PERIODISTA JOSE OMBUENA","distrito":6,"barrio":"061","geo_point_2d":{"lon":-0.36474593285404977,"lat":39.475979488162366}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3787671797382493,39.483774733773124],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2617,"zona":2,"ubicacion":"AV CONSTITUCI\u00d3 - C\/ LLEIDA","distrito":5,"barrio":"052","geo_point_2d":{"lon":-0.3787671797382493,"lat":39.483774733773124}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37447215688208424,39.48555324490922],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2624,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SAGUNT - C\/ HORT D'EN VICENT","distrito":5,"barrio":"052","geo_point_2d":{"lon":-0.37447215688208424,"lat":39.48555324490922}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385585822981112,39.488043538463366],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2625,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SANT PANCRA\u00c7  -C\/ HORTICULTOR BOSCH","distrito":5,"barrio":"051","geo_point_2d":{"lon":-0.385585822981112,"lat":39.488043538463366}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33818004052549905,39.46231828869147],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2629,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SERRADORA - C\/ FELIPE SALVADOR","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.33818004052549905,"lat":39.46231828869147}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.338524160526297,39.470815899465194],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2631,"zona":2,"ubicacion":"AV BLASCO IBA\u00d1EZ, 180","distrito":11,"barrio":"114","geo_point_2d":{"lon":-0.338524160526297,"lat":39.470815899465194}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.365479954046988,39.47048462491624],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2341,"zona":1,"ubicacion":"AV NAVARRO REVERTER - PL AM\u00c9RICA","distrito":2,"barrio":"022","geo_point_2d":{"lon":-0.365479954046988,"lat":39.47048462491624}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4033385426703495,39.477201141511294],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2345,"zona":2,"ubicacion":"C\/ VTE RIOS ENRIQUE (MESTRE ARTESA FONEDOR SEGLE XIX) - C\/ HERN\u00c1NDEZ L\u00c1ZARO","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.4033385426703495,"lat":39.477201141511294}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3938998387186827,39.450999237057744],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2356,"zona":1,"ubicacion":"AV GASPAR AGUILAR - C\/ FORATA","distrito":9,"barrio":"092","geo_point_2d":{"lon":-0.3938998387186827,"lat":39.450999237057744}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37013002862160405,39.470266128596705],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2363,"zona":1,"ubicacion":"C\/ COL\u00d3N - C\/ SORN\u00cd","distrito":2,"barrio":"022","geo_point_2d":{"lon":-0.37013002862160405,"lat":39.470266128596705}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3360333427041766,39.46416710675382],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2364,"zona":3,"ubicacion":"C\/ SERRADORA - C\/ MARI\u00c0 CUBER","distrito":11,"barrio":"112","geo_point_2d":{"lon":-0.3360333427041766,"lat":39.46416710675382}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4100823279137232,39.469515218258046],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2370,"zona":2,"ubicacion":"AV CID - C\/ CASA DE LA MISERICORDIA","distrito":7,"barrio":"075","geo_point_2d":{"lon":-0.4100823279137232,"lat":39.469515218258046}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390520092297607,39.4706805125352],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2372,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CALIXT III, 30","distrito":3,"barrio":"033","geo_point_2d":{"lon":-0.390520092297607,"lat":39.4706805125352}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38927620032951815,39.45483016837244],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2376,"zona":1,"ubicacion":"C\/ COSTA I BORR\u00c0S - C\/ JERONIMA GALES (IMPRESSORA)","distrito":9,"barrio":"092","geo_point_2d":{"lon":-0.38927620032951815,"lat":39.45483016837244}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3741229808803989,39.471857889755576],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2383,"zona":1,"ubicacion":"C\/ POETA QUEROL - C\/ SALV\u00c0","distrito":1,"barrio":"016","geo_point_2d":{"lon":-0.3741229808803989,"lat":39.471857889755576}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4189183347132556,39.501498142253865],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2394,"zona":2,"ubicacion":"PL LUIS CANO - C\/ FELIPE VALLS","distrito":18,"barrio":"181","geo_point_2d":{"lon":-0.4189183347132556,"lat":39.501498142253865}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35934627723925067,39.5195626765811],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2396,"zona":2,"ubicacion":"CAMI CASES DE B\u00c0RCENA, 46","distrito":17,"barrio":"174","geo_point_2d":{"lon":-0.35934627723925067,"lat":39.5195626765811}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36084928139329003,39.45543265768002],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2398,"zona":3,"ubicacion":"AV ALCALDE GISBERT RICO, 22 - C\/ ESCRIPTOR RAFAEL FERRERES","distrito":10,"barrio":"107","geo_point_2d":{"lon":-0.36084928139329003,"lat":39.45543265768002}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3425968422832692,39.45971396450913],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2399,"zona":2,"ubicacion":"AV BALEARES - C\/ NOGUERA","distrito":12,"barrio":"125","geo_point_2d":{"lon":-0.3425968422832692,"lat":39.45971396450913}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38882656101582097,39.44651977198917],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2402,"zona":1,"ubicacion":"AV DOCTOR TOMAS SALA, 18 acc","distrito":9,"barrio":"094","geo_point_2d":{"lon":-0.38882656101582097,"lat":39.44651977198917}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39938931672365446,39.4761123133753],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2404,"zona":2,"ubicacion":"AV MANUEL DE FALLA -C\/  EDUARD SOLER I PEREZ","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.39938931672365446,"lat":39.4761123133753}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3714854346186283,39.45852293492422],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2405,"zona":3,"ubicacion":"AV PERIS I VALERO - CRA FONTETA DE SANT LLUIS","distrito":10,"barrio":"102","geo_point_2d":{"lon":-0.3714854346186283,"lat":39.45852293492422}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3684892865322936,39.494252592226935],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2411,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ALQUERIA CREMADA - C\/ ARQUITECTE TOLSA","distrito":15,"barrio":"151","geo_point_2d":{"lon":-0.3684892865322936,"lat":39.494252592226935}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3436826309875409,39.46898024271659],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2415,"zona":2,"ubicacion":"C\/ M\u00daSIC GIN\u00c9S - C\/ POETA MAS I ROS","distrito":13,"barrio":"132","geo_point_2d":{"lon":-0.3436826309875409,"lat":39.46898024271659}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36414311999450744,39.47710374681537],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2419,"zona":2,"ubicacion":"C\/ PROFESSOR DOCTOR SEVERO OCHOA - C\/ MONFORTE","distrito":6,"barrio":"061","geo_point_2d":{"lon":-0.36414311999450744,"lat":39.47710374681537}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3785810052544111,39.49798900780533],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2420,"zona":2,"ubicacion":"C\/ RIU BIDASOA, 22","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.3785810052544111,"lat":39.49798900780533}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38241848521237537,39.46235255810445],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2424,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SANT VICENT MARTIR, 148","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.38241848521237537,"lat":39.46235255810445}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38732615446406027,39.45495843503538],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2425,"zona":1,"ubicacion":"C\/ VENE\u00c7UELA - C\/ CARTERS","distrito":9,"barrio":"091","geo_point_2d":{"lon":-0.38732615446406027,"lat":39.45495843503538}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380296924915312,39.44640583009056],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2428,"zona":3,"ubicacion":"CTRA MALILLA, 104","distrito":10,"barrio":"103","geo_point_2d":{"lon":-0.380296924915312,"lat":39.44640583009056}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36643384564955844,39.45920837560274],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2429,"zona":3,"ubicacion":"C\/ BISBE JAUME P\u00c9REZ - C\/ SALVADOR LLUCH","distrito":10,"barrio":"101","geo_point_2d":{"lon":-0.36643384564955844,"lat":39.45920837560274}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3630492825887484,39.4624926383907],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2430,"zona":1,"ubicacion":"AV PERIS I VALERO - AV REGNE DE VAL\u00c8NCIA","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.3630492825887484,"lat":39.4624926383907}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3178938694914958,39.31311837369292],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2439,"zona":1,"ubicacion":"C\/ VICENT BALDOV\u00cd (PISCINA MUNICIPAL, JUNT CONTENIDORS)","distrito":19,"barrio":"195","geo_point_2d":{"lon":-0.3178938694914958,"lat":39.31311837369292}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36680647032624353,39.46758364910534],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2442,"zona":1,"ubicacion":"GV MARQU\u00c9S DEL T\u00daRIA - C\/ CISCAR","distrito":2,"barrio":"023","geo_point_2d":{"lon":-0.36680647032624353,"lat":39.46758364910534}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3949942359098068,39.47000656219647],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2447,"zona":1,"ubicacion":"PL ARTUR PIERA, 4","distrito":7,"barrio":"071","geo_point_2d":{"lon":-0.3949942359098068,"lat":39.47000656219647}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3888793081611423,39.46381240602947],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2452,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CONCA, 84","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3888793081611423,"lat":39.46381240602947}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3917993101103331,39.486272382500964],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2456,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MONESTIR DE POBLET, 4","distrito":4,"barrio":"043","geo_point_2d":{"lon":-0.3917993101103331,"lat":39.486272382500964}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4243459710669414,39.5027891181246],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2459,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SANTIAGO CALATRAVA (ARQUITECTE) - C\/ ANDILLA","distrito":18,"barrio":"181","geo_point_2d":{"lon":-0.4243459710669414,"lat":39.5027891181246}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38309246154068105,39.48561566055421],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2467,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ALQUERIA DE L'ESTRELLA - C\/ REUS","distrito":5,"barrio":"051","geo_point_2d":{"lon":-0.38309246154068105,"lat":39.48561566055421}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3725137565097921,39.481232518586616],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2468,"zona":2,"ubicacion":"C\/ POETA BODRIA, 10","distrito":5,"barrio":"053","geo_point_2d":{"lon":-0.3725137565097921,"lat":39.481232518586616}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3598494829151674,39.48400060783302],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2470,"zona":2,"ubicacion":"C\/ DOCTOR VICENT ZARAGOZ\u00c0, 48","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.3598494829151674,"lat":39.48400060783302}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35596767160162474,39.47918785007447],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2471,"zona":2,"ubicacion":"PL NELSON MANDELA","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.35596767160162474,"lat":39.47918785007447}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40455932172247455,39.49443226851819],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2480,"zona":2,"ubicacion":"C\/ CORDOVA, 4","distrito":18,"barrio":"182","geo_point_2d":{"lon":-0.40455932172247455,"lat":39.49443226851819}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3896593088327408,39.46612239958539],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2488,"zona":1,"ubicacion":"AV P\u00c9REZ GALD\u00d3S - C\/ FRANCESC DE LLANO","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3896593088327408,"lat":39.46612239958539}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38364454265919273,39.47045397266131],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2491,"zona":1,"ubicacion":"C\/ GUILLEM DE CASTRO, 59","distrito":3,"barrio":"031","geo_point_2d":{"lon":-0.38364454265919273,"lat":39.47045397266131}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33552147534703486,39.45893275339905],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2492,"zona":3,"ubicacion":"C\/ JOAN VERDEGUER - C\/ BELLO","distrito":11,"barrio":"111","geo_point_2d":{"lon":-0.33552147534703486,"lat":39.45893275339905}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3374932967026845,39.472512409886875],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2493,"zona":2,"ubicacion":"C\/ JOSE MARIA HARO (MAGISTRAT) - C\/ SERPIS","distrito":13,"barrio":"135","geo_point_2d":{"lon":-0.3374932967026845,"lat":39.472512409886875}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40281932072005516,39.45324228095087],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2494,"zona":1,"ubicacion":"C\/ MARIANO DE CAVIA - C\/ ARQUITECTE SEGURA DE LAGO","distrito":8,"barrio":"082","geo_point_2d":{"lon":-0.40281932072005516,"lat":39.45324228095087}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3749996643510763,39.48793042479984],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2495,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MAXIMILIA THOUS, 11 acc","distrito":5,"barrio":"055","geo_point_2d":{"lon":-0.3749996643510763,"lat":39.48793042479984}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37057841484888193,39.459355423280485],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2498,"zona":1,"ubicacion":"AV PERIS I VALERO - C\/ CABO JUBI","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.37057841484888193,"lat":39.459355423280485}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3736240632938784,39.45335332575589],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2499,"zona":3,"ubicacion":"C\/ OLT\u00c0 - AV AUSI\u00c0S MARCH","distrito":10,"barrio":"103","geo_point_2d":{"lon":-0.3736240632938784,"lat":39.45335332575589}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3809072987055269,39.49650648024303],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2504,"zona":2,"ubicacion":"CAMI MONTCADA - C\/ ALEMANY","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.3809072987055269,"lat":39.49650648024303}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3881133059114655,39.489151415260245],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2506,"zona":2,"ubicacion":"C\/ JOSE GROLLO - DOCTOR PESET ALEIXANDRE","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3881133059114655,"lat":39.489151415260245}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3787132973328288,39.491537499449706],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2507,"zona":2,"ubicacion":"CAMI MONTCADA - C\/ ESCULTOR PIQUER","distrito":15,"barrio":"152","geo_point_2d":{"lon":-0.3787132973328288,"lat":39.491537499449706}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367282285529042,39.49167060243867],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2508,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MOTILLA DE PALANCAR - C\/ DUC DE MANDAS","distrito":15,"barrio":"153","geo_point_2d":{"lon":-0.367282285529042,"lat":39.49167060243867}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367273632077746,39.488405959552374],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2509,"zona":2,"ubicacion":"C\/ BENICARLO - C\/ ALFAHUIR","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.367273632077746,"lat":39.488405959552374}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3728094687346087,39.4868537320107],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2510,"zona":2,"ubicacion":"C\/ FRAY PERE VIVES - C\/ BILBAO","distrito":5,"barrio":"055","geo_point_2d":{"lon":-0.3728094687346087,"lat":39.4868537320107}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35600476504977574,39.47679241184213],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2516,"zona":2,"ubicacion":"AV CATALUNYA - AV BLASCO IBA\u00d1EZ","distrito":6,"barrio":"064","geo_point_2d":{"lon":-0.35600476504977574,"lat":39.47679241184213}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37979656339369705,39.4704188760755],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2521,"zona":1,"ubicacion":"AVD. OEST - C\/ QUEVEDO","distrito":1,"barrio":"016","geo_point_2d":{"lon":-0.37979656339369705,"lat":39.4704188760755}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37164168295697336,39.46294679066975],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2522,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CONSOLAT DE MAR, 2","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.37164168295697336,"lat":39.46294679066975}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3690183151504849,39.4689593739201],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2523,"zona":1,"ubicacion":"C\/ JORGE JUAN, 19","distrito":2,"barrio":"022","geo_point_2d":{"lon":-0.3690183151504849,"lat":39.4689593739201}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3613059840070723,39.457358857325524],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2524,"zona":3,"ubicacion":"C\/ \u00d2SCAR ESPL\u00c0 (M\u00daSIC), 1 acc - AV PLATA","distrito":10,"barrio":"105","geo_point_2d":{"lon":-0.3613059840070723,"lat":39.457358857325524}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4097163241149132,39.47202672259255],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2529,"zona":1,"ubicacion":"C\/ VICENT BLASCO GARCIA - C\/ ARCHENA","distrito":7,"barrio":"072","geo_point_2d":{"lon":-0.4097163241149132,"lat":39.47202672259255}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39947615980075235,39.4773204334693],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2530,"zona":2,"ubicacion":"C\/ MARQU\u00c9S DE SANT JOAN, 1 - C.\/ EDUARDO SOLER Y PEREZ - (CMAPM)","distrito":4,"barrio":"041","geo_point_2d":{"lon":-0.39947615980075235,"lat":39.4773204334693}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3718447857782492,39.48441031390387],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2532,"zona":2,"ubicacion":"C\/ ALMASSORA, 37","distrito":5,"barrio":"052","geo_point_2d":{"lon":-0.3718447857782492,"lat":39.48441031390387}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3695098885147921,39.48127648060696],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2533,"zona":2,"ubicacion":"PL \u00c0VILA, 18","distrito":5,"barrio":"053","geo_point_2d":{"lon":-0.3695098885147921,"lat":39.48127648060696}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36006272090788327,39.46887337455988],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2535,"zona":2,"ubicacion":"PL SARAGOSSA","distrito":6,"barrio":"062","geo_point_2d":{"lon":-0.36006272090788327,"lat":39.46887337455988}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36932283761865686,39.49702857481262],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2536,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SANTIAGO RUSI\u00d1OL - C\/ SANT JOAN BOSCO","distrito":15,"barrio":"151","geo_point_2d":{"lon":-0.36932283761865686,"lat":39.49702857481262}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3777765011308262,39.4685627272511],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2545,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CONVENT DE SANT FRANCESC, 8","distrito":1,"barrio":"016","geo_point_2d":{"lon":-0.3777765011308262,"lat":39.4685627272511}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3765515203919259,39.45848075840637],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2547,"zona":1,"ubicacion":"PL MANUEL GRANERO - C\/ FILIPINES","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.3765515203919259,"lat":39.45848075840637}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37727698053288633,39.448750084484274],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2548,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ILLA CABRERA, 52","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.37727698053288633,"lat":39.448750084484274}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4036328171960061,39.48070207659693],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2554,"zona":2,"ubicacion":"C\/ TERRATEIG, 1 - C\/ JORGE COM\u00cdN (METGE PEDIATRE)","distrito":4,"barrio":"044","geo_point_2d":{"lon":-0.4036328171960061,"lat":39.48070207659693}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3548504360515102,39.48127702970386],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2558,"zona":2,"ubicacion":"C\/ DANIEL BALACIART - C\/ EMILI PANACH I RAMOS","distrito":14,"barrio":"141","geo_point_2d":{"lon":-0.3548504360515102,"lat":39.48127702970386}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3670400250747225,39.495895816469925],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2560,"zona":2,"ubicacion":"C\/ SANTIAGO RUSI\u00d1OL - C\/ ARQUITECTE RODR\u00cdGUEZ","distrito":15,"barrio":"153","geo_point_2d":{"lon":-0.3670400250747225,"lat":39.495895816469925}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34777895042120766,39.464539734654636],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2567,"zona":2,"ubicacion":"AV PORT - C\/ PERIS BRELL","distrito":12,"barrio":"121","geo_point_2d":{"lon":-0.34777895042120766,"lat":39.464539734654636}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3387097024522249,39.468824273878376],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2569,"zona":2,"ubicacion":"C\/ JOSE MARIA HARO (MAGISTRAT) - C\/ CAMPOAMOR","distrito":13,"barrio":"131","geo_point_2d":{"lon":-0.3387097024522249,"lat":39.468824273878376}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36968988564023864,39.46076754710055],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2571,"zona":1,"ubicacion":"C\/ MATIES PERELL\u00d3 - C\/ MESTRE AGUILAR","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.36968988564023864,"lat":39.46076754710055}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.375564875030962,39.459990474820565],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2572,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CUBA - C\/ LITERAT AZOR\u00cdN","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.375564875030962,"lat":39.459990474820565}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39509246135273224,39.465204482022884],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2574,"zona":1,"ubicacion":"C\/ M\u00daSIC AYLL\u00d3N - C\/ ARXIDUC CARLES","distrito":7,"barrio":"073","geo_point_2d":{"lon":-0.39509246135273224,"lat":39.465204482022884}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40191038009688057,39.4650147650783],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2575,"zona":1,"ubicacion":"PL MAG\u00daNCIA","distrito":7,"barrio":"073","geo_point_2d":{"lon":-0.40191038009688057,"lat":39.4650147650783}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4143195998862947,39.467940120117966],"type":"Point"},"properties":{"empresa":null,"objectid":2576,"zona":1,"ubicacion":"AV MARCONI - C\/ SANTIAGO DE L\u00c9S","distrito":7,"barrio":"075","geo_point_2d":{"lon":-0.4143195998862947,"lat":39.467940120117966}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3514497924579129,39.46183073331761],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2592,"zona":2,"ubicacion":"AV BALEARS, 40","distrito":12,"barrio":"123","geo_point_2d":{"lon":-0.3514497924579129,"lat":39.46183073331761}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3506126875208059,39.472559109394716],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION EL RASTRELL","objectid":2594,"zona":2,"ubicacion":"C\/ IECLA, 22  ( FRONT CENTRO SOCIAL LA AMISTAD)","distrito":13,"barrio":"133","geo_point_2d":{"lon":-0.3506126875208059,"lat":39.472559109394716}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3883801769640255,39.499014654622194],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2597,"zona":2,"ubicacion":"AV GERMANS MACHADO - C\/ MANUEL MELI\u00c0 I FUSTER (DON P\u00cdO)","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3883801769640255,"lat":39.499014654622194}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3719915774517519,39.46452726764694],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2603,"zona":1,"ubicacion":"AV REGNE DE VAL\u00c8NCIA - C\/ SANT VALERI","distrito":2,"barrio":"021","geo_point_2d":{"lon":-0.3719915774517519,"lat":39.46452726764694}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3836685077013499,39.46394522993281],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2604,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ALBACETE, FRT 15","distrito":3,"barrio":"034","geo_point_2d":{"lon":-0.3836685077013499,"lat":39.46394522993281}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3879968257443037,39.44310868145166],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2607,"zona":1,"ubicacion":"C\/ SANT VICENT MARTIR - C\/ ARQUEBISBE OLAECHEA","distrito":9,"barrio":"094","geo_point_2d":{"lon":-0.3879968257443037,"lat":39.44310868145166}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38749151299878143,39.45297360905142],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2608,"zona":1,"ubicacion":"C\/ JOAQUIM NAVARRO - C\/ GABRIEL Y GAL\u00c1N","distrito":9,"barrio":"092","geo_point_2d":{"lon":-0.38749151299878143,"lat":39.45297360905142}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3949621726497032,39.467751807587646],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2609,"zona":1,"ubicacion":"AV CID, 35 - C\/ \u00c9NGUERA","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3949621726497032,"lat":39.467751807587646}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3911608894999843,39.461011099305466],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2611,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CONCA, 132","distrito":8,"barrio":"081","geo_point_2d":{"lon":-0.3911608894999843,"lat":39.461011099305466}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3763362369230158,39.432026474387705],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2612,"zona":1,"ubicacion":"C\/ GUADALQUIVIR, 21","distrito":19,"barrio":"191","geo_point_2d":{"lon":-0.3763362369230158,"lat":39.432026474387705}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3577137487820332,39.478497254190174],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2614,"zona":2,"ubicacion":"AV MEN\u00c9NDEZ Y PELAYO - C\/ GASC\u00d3 OLIAG","distrito":6,"barrio":"064","geo_point_2d":{"lon":-0.3577137487820332,"lat":39.478497254190174}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3721975247906813,39.449488562566145],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"FUNDACION JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO-INTRA","objectid":2615,"zona":3,"ubicacion":"C\/ ILLA CABRERA - C\/ JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ","distrito":10,"barrio":"103","geo_point_2d":{"lon":-0.3721975247906813,"lat":39.449488562566145}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3823428551698214,39.482892603932854],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2620,"zona":2,"ubicacion":"AV BURJASSOT, 3","distrito":4,"barrio":"042","geo_point_2d":{"lon":-0.3823428551698214,"lat":39.482892603932854}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3836577320555237,39.49491509953774],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2622,"zona":2,"ubicacion":"AV JOAN XXIII - C\/ FRANCISCO COMES MARTINEZ (DRAMATURG)","distrito":16,"barrio":"161","geo_point_2d":{"lon":-0.3836577320555237,"lat":39.49491509953774}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35575023457610794,39.47348861771546],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2626,"zona":2,"ubicacion":"C\/ B\u00c8LGICA - C\/ CARAVACA","distrito":6,"barrio":"064","geo_point_2d":{"lon":-0.35575023457610794,"lat":39.47348861771546}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3463298326099112,39.45880534756086],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2628,"zona":2,"ubicacion":"AV FRAN\u00c7A - C\/ TRAFALGAR","distrito":12,"barrio":"125","geo_point_2d":{"lon":-0.3463298326099112,"lat":39.45880534756086}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3999281190584628,39.45745693583191],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2634,"zona":1,"ubicacion":"C\/ CAMPANERS - C\/ PROFESOR BLANCO","distrito":8,"barrio":"084","geo_point_2d":{"lon":-0.3999281190584628,"lat":39.45745693583191}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39097460999732714,39.45256717696522],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2637,"zona":1,"ubicacion":"C\/ ALM\u00c0SSERA - C\/ JER\u00d3NIMA GAL\u00c9S (IMPRESORA)","distrito":9,"barrio":"092","geo_point_2d":{"lon":-0.39097460999732714,"lat":39.45256717696522}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3697369210984889,39.46577755477126],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2639,"zona":1,"ubicacion":"C\/ MESTRE GOZALBO, 10","distrito":2,"barrio":"023","geo_point_2d":{"lon":-0.3697369210984889,"lat":39.46577755477126}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3789885406740058,39.45085565994616],"type":"Point"},"properties":{"empresa":"ASOCIACION LA CASA GRANDE","objectid":2640,"zona":3,"ubicacion":"C\/ MALILLA - C\/ BERNAT DESCOLL","distrito":10,"barrio":"103","geo_point_2d":{"lon":-0.3789885406740058,"lat":39.45085565994616}}}]}